各位既女/男朋友用咩理由同你講死左心

我個個係因為我話佢臭貨同蠢過豬閪

佢話接受唔到

到而加話對我死左心話要分手

佢理由相當充分喎
我個兩個ex：我地唔夾

我唔係直接話佢 我只係同朋友呻幾句
而唔記得要刪記錄
咁岩佢開我whatsapp睇

衰過直接話佢你直接話佢，如果你見到佢唔開心，都仲可以兜話講笑，同fd講即係你真心覺得係咁rip

你覺得佢又臭又蠢
但你又肯要喎
佢理由好充分啦

話我當佢sp

把口咁臭

我知我衰 我知我on9 邊會有人咁話自己女朋友
但我呻個下都有情緒 而加又比佢睇到
死埋心 唔錯都錯左 時間無得重新黎過
祝佢未來搵到個錫佢愛佢架啦
佢得閒都會上下lihkg

同臭你又奶差唔多原理

講野唔顧佢感受

抵撚死

我知我抵死

燥起上黎講野唔經大腦

我對你唔住

話我無包容佢

嘩 講野咁唔負責任 擺明樓豬想分手

我解釋過 挽回過 我真心向佢認錯 佢接唔接受係另一回事